[耳機維修] Sony CH700N 唔開機

咁多位大佬好
最近唔洗錢入咗對 CH700N，上一手話對嘢好正常但最近用用吓著唔到機。
反正又唔洗錢就要咗佢攞返屋企睇吓咩料。

拆開之後就會見到對耳機本身用咗2款制，開機制就彈片設計，而個nc制就用咗mechanical switch。
本身彈片設計其實無問題，觸感某程度上會比機械制舒服。
但係因為對耳機個開機制係側面隊入去，隊多兩隊彈片會上下分離，最後導致個開機制壞咗。
一開始我仲打算係第二度搵塊彈片裝返落去，但搞多兩搞之後最後決定係部古董LG度拆粒制落嚟改咗Sony原本個設計。按道理會更加耐用。

裝拆嘅時候會用到辣雞同熱風槍。
一開始為咗可以完整保留粒制我就係上面hi咗啲138度嘅低溫錫，降低返塊LG板上面啲錫嘅熔點，之後240度中速風吹佢幾秒就可以夾出嚟。

之後裝落去個耳機度就係塊板同個殼中間加塊鐵片幫助散熱同某程度保護好個外殼，廢事用熱風槍吹嘅時候唔小心吹爛個殼。

搞掂晒就可以扭返晒啲螺絲合返埋佢。
成個過程大概30分鐘左右。
成本可能$1都唔洗。

有興趣嘅可以睇埋條片。